宜家去酒店係咪一定全部人登記？

聽新聞講check 得好嚴格

全部登記，唔洗諗屈蛇